大嫲妹你去L左邊…

到撚左好耐……

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

在心中

樓主你食先,大軍遲D到

唔要你了

食住等你

做咩唔大嗌我

點解唔打邊

大快活
正評

上環 大快活

你淨係留意女人 大麻妹男人黎

我地相認左 褲妹好撚型

起碼米83

阿b下次一齊 唔好再食狗飯

無 米7尾咋

我緊係見到真人啦 幾型

無錢。。

屌 竟然佢係仔

屌 我米63 想自殺

我對黑色yeezy係咪好潮

男人黎講都算矮

唔係尖沙咀格蘭中心

點解咁多兜野?叫多菜?

玩我 呢個飯同邊邊都係差十幾蚊

潮流教主